集運不要用多寶，員工做事馬虎

早兩日聯絡多寶網，想份文件改時間取
當日去自取車取，司機同我講冇呢份文件
聯絡客戶服務，佢地竟然咁樣回覆我：
話當日出貨先知唔可以改時間，而同事都無話一定可以改到時間，只係*盡量安排*，要我去貨廠到拎番。

D員工求求其其，唔可以改間又唔通知我，今日專登請假去拎。如果改唔到，一早搵朋友去拎貨，去到先同我講改唔到，要我去廠拎番件貨，咁堅持呀，件貨大不了味唔要。

你漏左講重點
人地有冇應承實你先

你個人麻撚煩，貪平用集運，仲要改嚟改去。同你自己一廂情願以為一定應承實你係兩回事嚟喎

我又唔覺得平，平 我就唔要啦啦

即叫9你去做，你做唔能到，唔出聲，問9你

你先大大聲講，關我鬼事呀

你緊岩架

次次用都好好服務，係咪你自己問題咋？

你都識講盡量安排啦
你又有無叫人改唔到覆番你呀
多寶自取$14，順豐$40
you get what you pay for

我諗冇咩人次次都會叫人覆番自己，老板叫你去幫幫手，你幫唔到又唔出聲，問番你，你同老板講，收工時間唔做啦，幫手咋，冇叫我幫唔到都要同老板你講

呢d咪態度囉

你媽叫你幫手買餸，但你買唔到，你都同你媽講買唔到啦，

唔通話番你阿媽你都無叫我買唔到回覆你

畀個少少錢 想要咩服務態度?

兩邊都有責任.

多寶個職員正常唔應該Hea個客答"盡量安排", 即時Check一係得或唔得, 你答盡量安排就變成有一定責任覆返個客/提個客攞件前再確認.

至於阿樓主你就錯在太老定, 多寶都冇應承你, 你就直頭攞埋假去拎件咁搞笑.

FT店務得果1皮 間嘢試用期走仲要14日通知
咁嘅人工想認真都難